楊潤雄是現存唯一一個否定毛澤東言論而仍然在位既中國官員

毛

兩名子女讀國際學校 做澳洲人
洋奴走狗

雄仔乖

垃圾 中國養大佢 死走狗

日本侵華係對中華人民共和國利大於弊,但對中華民國弊大於利,可能佢地一中定義係一個中國,中華民國

事實證明 楊潤雄局長比毛澤東主席更愛黨愛國更有資格訓喺天安門個玻璃箱 要求立即建立「楊局長紀念堂」

教育局局長楊潤雄心裡表示 放每張相都要睇返當時既背景 天安門仍擺放毛澤東頭像 係不合時宜

楊潤雄已打響反毛反習運動第一槍

快d仆去英美澳加!!

真定假???????

個仔喺雪梨俾人起咗啦

局長於澳洲墨爾本皇家理工大學畢業
兩個仔女讀完國際學校，再去澳洲讀書

荒天下之大謬，貽笑大方,
明目張膽言行不一而不覺恥，

當面為其“正”主子，騷首弄姿，獻慇懃，

背後私通洋人主子，獻財獻子女，為博得西方自由國度的一條後路，今日盡搜刮香港人的血汗民脂民膏，他日盡帶其金銀財，享西方自由國度

世人看在眼裏，鬼佬看在眼裏，
此等無恥之徒，沐猴而冠，比不上耍戲之馬騮

楊局長仔女身在外國
是不尊重我國發展的偉大成就
有害同胞對局長的期望

局長於澳洲墨爾本皇家理工大學畢業
兩個仔女讀完國際學校，再去澳洲讀書

荒天下之大謬，貽笑大方,
明目張膽言行不一而不覺恥，

當面為其“正”主子，騷首弄姿，獻慇懃，

背後私通洋人主子，獻財獻子女，為博得西方自由國度的一條後路，今日盡搜刮香港人的血汗民脂民膏，他日盡帶其金銀財寶，享西方自由國度

世人看在眼裏，鬼佬看在眼裏，
此等無恥之徒，沐猴而冠，比不上耍戲之馬騮

妄自尊大衝昏頭腦，享其榮華名聲，縱之以淫慾

言教遠不及其所行為之身教，一旦其暗裏所作為之事違其所言教，即使千言萬言予以人""教化""，實必不攻自破，今世人得以明察，此等人過往冠冕堂皇之幻象，如今卻五經掃地，實在是對眾人耳目同智商，及上天神靈之大褻瀆!

有良知，明見的人，何以不憤恨? 何以不悲當今之上樑不正，禮崩樂壞?

洋局長通番賣國 堅決打倒修正主義

楊局長帶領反毛運動

改革开放后三十年不得否定前三十年 ～习近平总书记

唔使驗 dna

屌同洋局長餅印咁撚樣ip都唔洗check

而家係小學雞朝代
咩歷史佢唔識